「公關災難」泛國威話自己係mark哥要攞返屬於佢既野

痴撚線，立會個位刻左佢個名？

呢個真係痴撚線
咁容易比人介票就知自己唔夠班啦

真係恨到出晒面

政治關愛座

呢個形容